[突發]麥當勞推出鋒味3.0 「鋒味安格斯洋蔥牛河包」

真心覺得戇鳩

良心企業 俾咁撚多料

屌你老母堅定流
點解我無辦法相信

竟然可以係有生之年見到m記賣乾炒牛河

N年前傳咗咁耐嘅M記乾炒牛河終於誕生

好心就簡簡單單M記牛河算啦，係都要加入個包度

M記幾時搵曹博士賣廣告
我第一個食

點解上面班人會信

牛河博士原來冇錯到

出多d街啦 傻閪

child 登鬼有人識牛河博士咩

你講麥牛河

以前出過啦

純屬網民惡搞之作

以前牛河餐呢類特別餐都係賣30蚊
而家一個普通包餐都要30蚊起跳

見到張圖，再望你個名，好懷念

牛河威